相戀是快樂的 然而邂逅卻是最大的不幸

好多時覺得真心鍾意一個人 就唔應該同佢一齊
因為永遠都係all or nothing

又相遇到相知 每段回憶都係開心 正正係咁 分開先會特別難過

拍過幾次拖 以為自己內心已經唔會再起咩波瀾 直到遇見妳 令我再有all in 嘅勇氣

本以為今次可以扭轉命運 但最後都係衰係自己性格弱點手上

好多謝妳令我再一次有動力去改變自己

妳講得無錯 可能我好快就可以忘記妳

但的確係妳令我對愛情再次抱有信心 呢樣我永遠唔會忘記

最後 雖然我話遇見妳可能係不幸 但我無後悔過

希望妳都係

（有感而發 多謝各位入咗嚟睇 ）

既然知道自己不足
就好好改變
不該白白失敗

嗯
自虐嘅開心係估唔到自己依然會為分手而唔開心

愛過的話 分手是撕心裂肺地痛的

以為終於可以安定落來點知